正式宣布國泰空雞係公務員，係共產黨養既狗

咁係雞定狗

雞犬不寧

hk express 呢?

屌